［獨立思考］覺唔覺真兇而家上緊連登

btw，你哋都唔好信曬我
你哋都唔好信曬你哋自己
總之，俾多啲獨立思考

獨立思考=鳩up?

我唔會信你講嘅野
點知你係咪黑警派嚟混淆視聽

btw，唔該你多啲獨立思考
唔好見我9up就當我9up
思考多啲

唔信
警察拉咗個人就等於嗰個就係犯
你個反社會人格
知唔知條女比人姦
好慘㗎
一陣佢自殺 你心入面過唔過得去

你冇獨立思考
正港豬

求其乜points 都無鳩up幾句就叫獨立思考？唔係唔比你反，但無證據點討論你個topic ?